林鄭~ doo doo doo~ doo doo~ doo doo

林鄭 doo doo doo, doo doo, doo doo
林鄭 doo doo doo, doo doo, 七七柒

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

John Cena?

我諗係one direction or Maroon 5
I don't know

Baby shark都唔識，好打有限

啲doo好似唔齊，仲有要唱三次林鄭

一起身開連登第一眼見到呢個post
然後好自然就唱左出黎

林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 721！
林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌831！
林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 十月一！
林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 林鄭 屌屌屌屌屌 咪再柒！